[義士]梁天琦=譚嗣同，黃台仰=梁啟超

去留肝膽兩崑崙
為香港付出過既，無論流亡定係坐監都一樣值得尊敬

而家中學冇教戊戌變法冇人識佢地？

幾時有孫中山？

民族黨=興中會？
原本想講陳浩天，但佢而家淨係日日痴喺毓民個網台又冇再提過港獨

中共政府會否效法清朝喺倫敦綁架孫大炮咁由德國夾黃台仰返黎？
現代洗頭艇

梁啟超=隊人去死自己攞光環

康梁係支持君主立憲，而家角度睇係左膠黎
相反譚嗣同自願就義，有骨氣好多
「各國變法，無不從流血而成，今中國未聞有因變法而流血者，此國之所以不昌也。有之，請自嗣同始。」

梁啟超革命後急速轉軚，所以民初個陣係北京政學兩界都橫行，根本就係牆頭草康有為就真立憲派嘞，流亡都仲要搞個保皇會，日日同革命派互屌

《金融時報》記者：黃台仰梁天琦早有共識 一人留下一人離開

完全係戊戍政變既情節